
                      ME AH ENCANTADO¡¡ Y PUES ESTE HAN SOLO ES MAS JOVEN DE 18-24 AÑOS DE SUS COMIENZOS Y MIENTRAS LA HISTORIA SIGUE YA SE VUELVE EL HAN SOLO DE HARRISON FORD EL QUE ES MENOS CONFIADO Y MAS ARROGANTE Y ESTA PELÍCULA  SUPER ENTRETENIDA ME AH CONQUISTADO
        
            